Polyu Pt time admission test一問

有冇巴絲考過Polyu mechanical engineering Pt time 個admission test 簡唔簡單